中歐東歐自駕遊，你問我答

呢幾年自駕遊，由德國出發，去過捷克，奧地利，意大利，斯洛文尼亞同克羅地亞
瑞士同列支敦士登就只係搭過火車去
巴打如果有問題歡迎留低，我會盡量解答